【宿舍篇】約咗女神玩密室逃脫，點知女神死咗

上一篇態度唔好，係到再一次道歉先。
今次會試下拉長黎寫，如果緊湊方面營造失色既話請同我講，我會再調整，最緊張大家睇得舒服。廢話唔多解釋，自貼文章上黎表示我既誠意。
xxxxxxxxxxxxx

三天後，我回到了工廠。我並沒有如期逃避，因為在監視者的笑容中我看到的是自信，不合作的話，最終吃苦的會是我自己。

在這幾天，我好好預備了所需的東西，也參考了黑超男的裝備。回到工廠後，黑超男並沒有在這裡等我。下一個任務，我要自己一個闖關，我並沒有這樣的自信。

「有人黎喇終於。」當我進來的時候，裡面已經有五個待宰羔羊，我沒有理由他們，逕自走到收銀處去，拿出購物單張，指了指其中一副黑超說：「我要呢副。」

「好呀，請等等。」職員從櫃中取出一副太陽眼鏡給我，說：「三粒星已經扣左，多謝光臨。」

誠如黑超男的建議，應花則花。這種眼鏡是可以自備的，然而在星星商店買的東西有個最大的好處：永久保養。長線考慮的話，這是值得投資的。

「黑超wor，屌好撚型。」我已經聽到別人的評價，但是我並沒有理由。

他們的組合是：兩個男生一組，三個女生一組，男女生都是不認識的。其中一個女生穿著格仔短裙，露出白滑長腿。上身胸部突出，眼睛大大，笑容很美。不是其他人不美，只是人群中第一眼必定是看到她。她們正向這邊望過來，因為他們選的是五星任務，需要六個人才可以參加，但很少人會一個人來玩。然而她們卻遇上我了。

陪美女參考五星任務，展開新一篇。
坐低繼續等運到

今次會有平面圖比大家

推

鍾意我故事既請follow ig
silvergrey0213
寫咩故仔，故事發展有時會係到投票決定

今次快左

支持

好啊推

照舊10點前有文

頂啱啱開

有新女主角

留名

小心d改名啊今次

大家既意見都收到
琴日係一時火滾唔開心，原諒小妹一次再有下次我自切

【宿舍篇】

進入後，這次跟我們講解的不是四號監視者，而是換另一個男人。他沒有自我介紹，直接講解遊戲玩法：「大學宿舍失蹤案，一名女生莊靜妍在開學2個月後失左蹤，根據大堂既閉路電視顯示，佢10月28號之後就冇再離開過宿舍。但係佢已經幾個星期冇返學，屋企人亦都聯絡唔到佢。你地係同佢同一個宿舍既學生，目標係搵返莊靜妍。成組人總共有兩次求助機會，完成後會獲得五粒星。冇時間限制。」

我將職員的話一一抄寫下來。雖然不知哪些是重點，但只要其中一樣用得著就已經值得了。

推開門，我們來到一間全黑的房子。燈突然開了，左右兩方出出一張床，一張書桌。

宿舍房間。

「哇，好正呀，做得好真。」其中一個男生說。

「下？我地個密室得咁大？」大家都明白他的意思：這裡只有一扇門，就是我們進來的那個通道，換言之，只要解開這個門鎖，就意味著所有東西都結束了。

他們並不知道，打開這扇門後，遊戲才真正開始。

「萱萱呀，你覺唔覺得呢到……」那個短裙美女叫萱萱，她們似乎感覺到有什麼不妥，在私私細語。

「大家聽我講，呢個遊戲係會死人。」我指著門說：「打開左門之後，一定會有好多怪物過黎，你地要有心理準備，小心行動。同埋……唔好亂用求次數。」

他們呆著看著我，聽我說完後，突然一陣爆笑聲：「師兄，你好投入喎。」

「睇黎佢真係好鍾意玩，如果唔係都唔會一條友黎玩。」

我搖搖頭，雖然早知有這樣的結果，但我的心裡還是希望他們能活下來。

其中一個女生試著打開門，開不了。然後她又從防盜眼望出去。她轉個頭來，聳聳肩，表示外面什麼也沒有。

「一片啡色，咩都睇唔到。」

大家爭取時間在不同地方找線索，突然其中一個男人大叫：「我搵到條鎖匙呀。」

「快d試下，會唔會係大門既鎖匙？」

「痴線啦，點可能咁快。」雖然他嘴上這樣說，但是仍然走到門口處，一開。

咔！

六個人同時望向門口。

──打開了！

「下……」連開門的人也不敢相信：「咁……咁易？要賠錢呀。」

「我地都冇比錢，賠咩錢？」他的朋友說。

「下，你地都係免費黎玩？」當中一個女生感到很驚訝，其他人都點點頭。她們看著我，我先是一呆，也點了點頭。

「都冇理由咁求其嫁嘛……」他拉開門，卻沒有意料的看見門口，而是一條走廊。

「咦……呢……呢到唔係得一個門咋咩？」大家瞬即心跳加速，湧過去一看，外面盡是一條長廊左右兩邊皆是房間。我們處於的是201室，是最靠邊的一間。整個設計呈這樣的形狀：

* Common area中間有樓梯可以上一層。
＊HT= Hall Tutor
＊個hall我簡化過黎，為左方便理解，cut走左d唔會用到既地方，所以可能會唔夠逼真。

「我地……要唔要出去睇下？」

「做得好逼真……」那兩個男的率先出了去。

「萱萱……」一個肥妹搖了搖萱萱的手臂，萱萱緊緊捉住她的手，猛然點點頭。

這裡應該還有很多有用的東西，我決定先在這裡展開行動。臨離開前，萱萱看了我一眼。

黑超男不在，我覺得一切都很混亂，來不及整理思緒。原來一個人承擔一切，感覺會是如此沉重。

不出我所料的是，這裡果然就是死者莊靜妍的房間。然而這裡卻沒有太多資料，連電腦也沒有，似乎刻意被人搬走的。只有一個被鎖住的櫃，現在還未找到鎖匙，這裡應該是其中一個要破的謎；

另一邊是死者的同房，這邊的東西比較正常，背包、電腦等一一放在桌上。電腦沒電打不開，剛才的鎖匙就是從她的抽屜中找到的。

房間的東西大致上找清楚了，有用的東西也放進了腰袋中。接下來就要離開這個「初始室」，意味著將會有什麼怪物在等著我們。

剛踏出門，我又走回來。想起那個肥妹說的話，我從防盜眼再次看出去，果然是一片啡色。

push

想同銀灰做愛

我愛你啊ching

我都想

【密室關卡】

咩事

特殊關卡賣個關子先，到時去到會再解釋；
世界觀我設定好左，劇情發展籍簡單預告：
第二關：女主角
第三關：童話主題（宜家係情景主題），加星星獵人出現，會透露世界觀
第四關：第一次打特殊關卡 ，加黑超男再次出現

暫時係咁，因為唔想劇情太拖，寫幾個唔同情景但係恐怖感會大降。同埋上個post大家投票左希望寫詳細多過簡潔，所以字數上會長左，關卡相對減少。
希望大家可以繼續比意見。完左第二關之後就會參考大家意見繼續寫。
屌我都仲得我com屌的，唔發脾氣

屌你快d出文呀

屌你老木

今日好累
今個星期都忙，可能字數少d，但希望每日都有

老木以為係杜生

一片啡色 係咪個隻好老土既鬼故,隻鬼戴啡色con 同你對望

啡色應該係有嘢遮住

一片啡色係瞳孔？

啡色應該係屎💩

咁快知早知講黑色

玩屎

萱萱定肥妹先係呢個系列既女主角呢

睇太多鬼故同推理小說，btw樓主加油，個故好好睇

由大家決定
安個名比佢肥妹叫肥芝

希望唔會爛
不如你pm我我講個setting俾你聽下有冇爛
如果你唔介意

圖文並茂成個 Picture 清楚好多，第一個post 已經追開，樓主加油💪🏻

G持

因為以前有個鬼故講個男學生係門口個地下望入Hall房想睇人扑野，但成晚都係望到紅色一片，到第日啲人講先知係隻女鬼同佢對望

上集叫Joyce今集比個靚女女主角黎啦

好恐怖屌

我想恐怖返少少
太多感情唔好啦

呢個女主有d重口味

感情線會係休息3天發展，希望唔會影響到入密室之後既恐怖感

Yeah又有得睇

好
好期待

新讀者lm

嚇到瀨屎

yeah仲有新讀者

訓之前無啦啦睇到

加油銀仔

睇上一篇J左成日既讀者 Lm

咁你又要live了

新讀者留名

你記唔記得我架

Lm

lm

新po留名
加油

出名好記性

投票要肥芝定萱萱未

淨係睇過樓主寫嘅第1個故，試下追呢篇新故

唔訓等樓豬更新

屌之前Joyce已經成日形住係肥妹仔
今次唔要肥芝呀

肥芝一開始笑9你喎，唔簡佢啦，要萱萱

追到live

科大紅眼睛

G chi 加油

我都係諗起呢個故

未得閒睇，留名

Lm 了

lm 樓主加油

留名支持 冇人睇都出哂佢 我實睇

有冇睇漏 想問黑超有咩用

每日keep住追故，加油樓主

有圖真係好好多

估定第三關喺愛麗絲夢遊仙境

都係一睇到啡色已經知係眼球 都係因為個揭尾故

不過都係覺得寒一寒

希望你鍾意

今晚先有wor

屌到佢唔敢笑

好似唔覺唔覺劇透咗少少
銀仔加油

決定改肥芝個名做麗欣
你一日唔追佢一日都唔死

好感動

夜視功能

咁就好
我畫畫好差

唔係

原來咁多人估到

而家至開始追文會唔會遲

一直唔死

大佬都黎睇

等我都估下，不過唔講出口in case樓主你即時改idea

個童話冇乜太多角色你估完放係心到時睇下中唔中

樓主會唔會考慮下，抽述主角等待下個關卡嘅生活/心理等等

我估我應該中咗

唔好搞呢啲嘢啦

又係你

追故又唔得

正評係比floor plan的
樓主真係有聽意見

緊係有

太早入黎

樓主加油

想問下死咗嘅參賽者會點？當出意外死咗？定無人記得佢哋存在過？
本身以為喺入第二篇故事前會交代

文呢

呢個同個世界觀有關，講左同劇透冇分別

推文

點知原來是一場夢
呼當場鬆了一口氣

留名好耐之前睇過你d故

hi歡迎

好有創意

公廁結局

做咩事？

快D出

唔小心衝動鬧讀者

10點前有啱啱返到屋企沖涼食飯先

頂，乜鳩都沒home office 快手出啦

我估100粒星其實只係騙局

咁咪好冗長

加甜

等緊

我小心翼翼地打開2樓其他房間的門。所有睡房都是關上的，只有廚房和廁所可以打門，然而裡面卻什麼也沒有。

如果我是黑超男的話，第一時間就會到地下檢查，那是最直接的方法，也是最有用的地方。無論如何，我們最終都會前往那裡。

靜──

異地地靜，甚至連隊友的聲音也聽不見了。愈是安靜，氣氛愈是緊張，因為只要有些微的動靜，便足以使人提心吊膽。

媽的，他們都到哪裡去了？

走火梯A被封住了，一推開門就會觸動警報。制造聲音是非常危險的事，所以我決定另覓方法。到了common area，我看到樓層的設計：這裡共分五層，一、二是女生樓層，三樓是公共設備，四五層是男生樓層。common area中間有一條樓梯，但只到一樓，不通地下。所以要到最底一層，就只能從走火梯下去。

到209室，我看見有升降機，只是稍一想像，恐怖的畫面便油然而生。我沒有勇氣踏入這個密室空間。無論是什麼情況，也絕不能進去。我有預感：監視者肯定會採用電影裡的情節。

出奇的是，走火梯B居然是開著的，像是刻意要人走進去一樣。我從腰袋中抽出小刀，緊握在右手。無論出現什麼也好，這一趟也是必須走的。

有文喇
我想沖個涼先再打等我呀！！！！

今篇比上篇進步咗好多。形容具體咗，而有幅floor plan更易明

文筆唔好請見諒但希望可以一直改善

加速

肥芝

我捻起好耐之前睇過本小說

話係有分兩個世界

真世界 vs 原世界

姐係遊戲入面既世界先係真既世界

但係入左遊戲世界之後原世界既人就會忘記佢既存在

而係真世界死都係真死唔會復活

如果係原世界既人唔入真世界玩game

等唔知幾耐之後都係會死

加油
有啲似gantz,好睇

推開門後，我奮力往下不停跑，不敢停下來，一口氣跑到最底層，居然沒有出現任何怪物。地下什麼也沒有，只有一個看更的桌子，並不見有人。出口位置被旋轉鐵柵封住了，我嘗試跨出去，但這裡好像有道無形的牆，無法通過。我伸長雙手，不停摸宗索，幾乎可以肯定這裡是無法直接走出去的了。換言之，是出去的唯一方法，就是拍卡。

最終的「密碼」，就是學生證──我把它記錄在筆記上。

「啪──踫踫──啪──踫踫踫──啪──踫踫踫──」節奏的響聲突然從樓上傳過來，看來是有人觸踫了什麼。

「啊──！」是女聲，換言之是她們三人。我輕步從走火梯B走上去，聲音愈來愈近。

四樓！

走火梯門突然打開，她們衝出來，撞在我的身上，然後躲在我後面。

媽的，我也很害怕。

「你地做過d咩黎？」

「Stephy……Stephy佢打……打開左門。之後就……」

「咩……咩門……？」我也變得緊張走來。按上一次的經驗，只是我們出了「新手村」之後，劇情就會急速發展，要是我們不主動前進的話，後面的劇情也會一併湧上來。

拖得愈久，便愈危險。

像黑超男所說的，與其一邊害怕一邊等待，不如及早出擊。

「4……4幾多呀Stephy？」Stephy指的就是她那個肥婆朋友，她已經嚇得流淚，哭得說不出話來。

「係咪401室？」另一個眼鏡妹朋友問。Stephy不停地點頭，卻已經不能開門說話了。

我深呼吸了兩口，決定前去一探。我雙手在褲上擦兩擦──已經滿是手汗。

打開門……

「下！？」萱萱連忙拉著我的手，問：「你想做咩？」

「我要去睇下。」

「你想死咩？快d走啦。」

我看了看踫踫，對她點點頭：「唔去，所有人都會去。」

再次推開門……那「啪、踫踫」的響聲更大了。我輕步前進，走了兩步回頭一看，發現萱萱居然跟在我後面，而她兩個朋友卻跑掉了。

我轉身，眼中表示疑惑，萱萱解釋：「我係……呢到我……」

啪！

踫！踫！

藍光乍現，聲音響徹了4樓。

「他」出來了！！

我連忙摀住萱萱的口，用力拉著她進廚房，蹲在門口旁邊。來不及關門了，只要「他」探頭一看，就會發現我們。

藍光愈來愈亮，「他」正在步近這一邊。我太過緊張，將萱萱的口摀得很緊……很緊，左手也夾實她的身體，以免她亂動。

萱萱心跳聲很大，像是快要跳出來一樣。在那一瞬間，我甚至擔心她的心跳聲被聽見了。

「他」停下來了，藍光也式微，似乎是前往common area，並沒有走到廚房內。然而這個時候，萱萱卻發現了牆與廚櫃的中間出現了一隻手，蒼白的手。

「啊！！！！！！！！！！」

最終，她還是叫了出來。

微弱的藍光再一次亮走來，出現在門口……

今晚仲有無文啊樓主？

正

暫時冇

又要儲文

bookmarked
繼續支持

豬隊友

yeah多謝巴打

多的是
btw我又失眠

失眠就寫多篇

寫到瞓低為止

我諗有時喺人物位置上嘅形容未必夠清楚 ，不過宜家有平面圖都算係想像得到

銀仔可唔可以pin平面圖？易啲睇返去到咩位置

豬隊友係恐怖故必備元素

夜晚仲打肯定訓唔著

如果每晚出文之前用文字交代個位置做唔做到個效果？
下下整圖有d麻煩

巴打寫過果D 有冇時序要跟?
邊個故開始睇好?
返工冇野做

我諗嗰位巴打講緊pin番有平面圖嗰個comment

諗住追哂咁癲？
執行者系列次序：
《這之後，我們班獲得了殺戮的能力》

《[特發]我今日去IN大學,佢問我夠唔夠殺人）

《執行者》

愛情主線系列
中學《女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街》

大學《曖昧是相愛中最幸福的階段》（即將重製，建議可以hold住先）

哦！！
咁當然冇問題啦

執行者系列個次序本身冇諗住要link埋一齊，所以可能有d9唔搭8，唔係好嚴謹，不過呢幾本將來有機會出書要重制既話就會寫返闊個世界觀

呢個星期係OFFIC冇野做
睇晒有結局既故仔好有滿足感
睇執行者先

執行者未有結局

咁多女角唔係冇甜阿？

沉到搵唔到自己個post

live

小霖故呢會唔會出

我印象中好似寫完喇喎
第一本完整既小說

幾點有文

Live咗樓主快啲出文啦

第一本，亦係唯一一本

講呢d

推推推推推推

我指出書

理論上會
實際上講唔埋

幾時先有文啊樓主

好快
依家構思好一陣返去可以即刻打

好好睇
唔小心live 左

好
打完幫你含

我想跑，可是已經跑不掉了，這裡是一條死路，他守住了唯一的出口。要是他衝進來的話，或者可以趁機從門口邊遛出去，但他卻異常地「聰明」。

一隻男性的怪物，體型很健碩，流著一頭長髮，全藍，連身上也發出身藍光的光。他看見我們了……

低著頭，看見緊緊擁抱著的我們。然後他的嘴巴裂開，露出詭異的笑容，發出沉啞的叫聲：

「歡．迎．光．臨。」

他並沒有打算殺了我們。看見萱萱的短裙長腿，他的笑容又大了。

「黎呀，我教你dem beat。」

「唔……唔洗喇……唔要啊──！」藍頭人並沒有讓萱萱拒絕的餘地，一手拖著她的腳，一手揪著我的頭髮，來到common area。

「你地……」另外兩位男生早就在這個地方「等著」。他們並不是在想離開，只是他們再也無法「走」了。

──兩個人都被「拔」走了左腳。

只見他們坐在沙發上，無聲地哭著。我們來到的時候，地下全都濕透了，黃黃紅紅的液體，一陣尿味。

藍頭人卻完全沒有理會，他要求我們站好，排隊。

「過黎排隊。」他對另外兩位說，他們像是中了魔法似的，雖然全身都動不了，但還是強逼自己撐著沙發站起來。

到底他們經歷了什麼……

「睇我做一次。」

啪──踫踫──

啪──踫踫踫──

啪──踫踫踫──

整個樓層都為之一震。

「到你地做。」

我們不敢反抗，照他的話做。那兩個男生雖然沒了一條腿，但還是聽話地跳起來。

藍頭人似乎很不滿意：「嗯──睇黎你地另一隻腳都冇咩用。」

「唔……唔係呀，唔好呀……我地已經好盡力跳。」

「齊！」他開始憤怒了，大叫：「我唔要藉口。」

在他們眼中，我只見到絕望。他們的瞳孔不停放大，心中充滿空懼。

「再比一次機會你。」這句話，藍頭人不是對他們說的，他的手指指向了我。

加速。

心跳加速。

嘣！

嘣！嘣！

嘣！嘣！嘣！嘣！嘣！嘣！嘣！嘣！

我深深吸了一口氣，生怕再做錯一個動作。這一次，我看得很仔細，很仔細……

「啪！」世界彷彿靜止了──

藍頭人緩緩地把頭轉過來，眼睛一直看著我，充滿疑惑。

我，拍錯節奏。

條撚準備

今晚仲有冇

唔要軟皮蛇

冇人睇
drop得咁快

“

btw屬性係咪過埋今次先有

出住先，睇下大家反應
如果出左呢個系統好拖到好長

i mean唔知大家會唔會想加，比d意見

屬性只會出現係女主角同其他人身上
主角唔會有

我甚至看不清楚他的行動，在我反應過來的時候，是伴隨著一陣劇痛的。我被拋到common area的門口，撞在牆上。

「唔好黎阻住……」他們再一次練習，我假裝倒在地上起不來。藍頭人沒有反應，他的專注力放在萱萱身上。

這個時候，我做了一個決定，一個大膽的決定。在藍頭人示範的時候，我翻過身來，繞到外面去。

我不停跑，跑到401室──藍頭人的房間。

「啊──呼──啊──呼──」大口大口地呼吸，我差點缺氧了。

抬頭一望，亂七八糟的房間。我翻了翻裡面的東西，不知道他什麼時候回來，所以動作要快，即使不能找到提示，也要確認這房間的定的設定。就如黑超男探索警衛亭一樣。

裡面並沒有什麼特別的東西，像一開始的房間一樣，只有一個被鎖了的櫃，其他沒什麼特別。

桌面上有一台手提電話，我猶疑了好一陣子，這並不是個好選擇。

一股寒意吹來，我明明關上了門。窗是開著的，然而寒意非不是從窗外傳過來，而是門外。

藍光已在我的腳下出現。

冇咩人睇咁我睇下美股先

我有睇架

點解嘅

睇緊啊

唔好跳樓

有人睇緊咖樓主

終於等到樓主更新

出咗就有

投個票
想到開放屬性系統
保持宜家咁夠現實

今晚再溶斷的話，聽日見到我冇更新文，唔洗問點解

可唔可以簡單講一講你個系統係大概點先唔知會唔會有出入

甩左p牌即刻嚟俾正評
第一次留comment！覺得好好睇！
樓主加油

yeah
以後常來

有人睇架樓主！今晚仲有冇更

Sad 原來今晚係最後一次岀文

睇live好辛苦

加更留名

簡單d講就係可以
加唔同能力值，eg智力、力量、速度呢d，到左一定等級就解鎖一d技能。
本身諗住set主角可以每次控制一隻鬼
女主就係暴力

頂得住

Agger
今晚仲有冇
等到條頸要包紮

好正

唔like

Fiona

烏鴉嘴

出埋文先好跳

等待

Live

18年後再補返個大結局

唔好呀，一係你今晚出唒佢啦

出文未

出文呀

聽日早d俾大家好冇今晚冇喇

下午4點前有文

其實好想睇埋殺戮故之後個世界

殺手學校仲會唔會繼續出 好撚好睇

支持睇晒上一篇過黎追新一篇

Live
祝樓主美股有斬獲，快啲出文

諗起任何仁
Btw每日都出幾篇文，抵讚

P牌冇得正皮，但lm繼續收睇 加油樓主

現實d好睇

咁短

做咩突然殺戮估有fans

molamola
各位保重
我依家搭緊車去ifc
希望可以打埋個世界觀俾大家

去大帽山 預多啲時間去寫文

買咗咩咁睇唔開short哂佢未冇事

剎戮故都好好睇

石油

投票結果決定
唔加屬性

我都係你買期定槓桿ETN？

尋晚4.65入咗USO
0.28入咗UWT

睇完最後銀仔都係咩都無

我係高位入果陣話打仗
點知打唔成又黑天鵝

真人真事就係咁on9
當時都唔明嫁其實我

幾時pin?

有故未？

唔緊要嘅 一路出文，出到結局就坐完貨啦

傻散係我係我

「我……我想……」我強顏歡笑，藍頭人已經衝了上來，沒有打算聽我的解釋。我看到了他的動作，打算避開，然後衝到其他樓層，但是我的腳卻跑不了，他早已緊緊捉住了我的腳。我的大腿感受到一股力量，像要快被撕開了。

「放過我啦──！」突然，一把尖銳女人聲傳過來。聽到這把聲音後，藍頭人有了反應，我馬上趁機從腰袋中取出小刀，割向他的手。藍色人鬆開手，我應聲落地，顧不了傷痛，馬上跑！

跑！

背後有動靜，他已經在追趕過來。跑經common area之時，我大叫：「學生證呀！搵學生證！」如果我拖著藍頭人的話，其他人就可以趁這個時間找提示。

我跑到走火梯B，忽然靈機一觸，迅速把自己的鞋子脫下，然後用力扔到下面的樓層；自己則往上跑到天台。

防火門是開著的！有人比我更早來這個地方了？

走出天台後，我馬上關上門，坐在鐵門前，用力吸氣。這裡幾乎什麼也沒有，雖然可以看到四周的景色，可以用手觸踫的話，就會撞到無形牆。有人想從這裡逃出去，然而失敗了？

換言之，要是藍頭人衝破了這個門，就等於是困獸鬥。

我想起失去左腳的那兩個人。

「踏進這──」歌聲突然響起，不，不是歌聲，而是電話聆聲在我的腰袋中響起來。我馬上拿起一開……

沒有來電顯示……

我沒有勇氣接聽這個電話，因為我有不好的預感。我連忙掛線，然後把電話設為靜音，可以它仍然不停地響。我嚇得把電話關掉，卻不能關機。

滿電……電話甚至顯示正在充電。

他來了……再這麼響下去的話，藍頭人就要來了。慌忙之際，我選擇了接聽。

「喂──」笑意，甜蜜的……女聲……

「你宜家係邊到呀？」媽──的！我掛線把電話扔掉了。

「踏進這無盡──」電話沒有壞，再一次響起來。聲音愈來愈大，我又連跑帶跪地走過去把手機撿回來，那個女人的聲音再次響起：「你宜家係邊到呀？」

「我……」我思緒很亂，不知道應該說什麼，這是一種提示？還是另一隻女鬼在找我？我的身不停地震，全身也在震抖，冷……這裡愈來愈冷了……

「下？我聽唔到……」

「我係房呀。」

「邊間房呀？」

那一刻，我打算把女鬼引到401室，與藍頭人自相殘殺，雖然我不肯定他們會否這樣做，但我還是決定試一試：「4……401。」

「你間房暖唔暖呀？」

「暖……暖呀。」

「我好凍呀。」她變得更開心了：「可唔可以過黎你到？」

「黎……」一個字剛離開，我的背一寒，心涼了半截。

出事了！

我惹禍上身。

我沒有再說什麼，馬上起勁地跑。打開鐵門，不顧一切地跑。

兩隻，在短短的時間內已經出現兩隻鬼了。

【目前位置：天台】

I mean主角係天台，唔係我

巴打喺天台 唔好呀

仆街了，又多隻鬼

鐵門再次被推開，沒錯，她在後面一直跟著我不放。四樓……這裡不行……二樓也很危險，我索性在三樓停了下來。

這樣的間隔相對複雜，只有common area的位置與其他樓層相同，四樓的踏腳聲已經停了，我走了此後，那裡發生過什麼事呢？然而我卻來不及顧及他們了，我也自身難保……

跑到三樓的盡頭是一間羽毛球室，我躲了進去，女鬼似乎沒有跟過來。羽毛球室的左右男邊是更衣室，我躲進了男更衣室中。

沒有聲音……

沒有……聲音……

呼──沒事了……

「踏進這無盡旅途──」

啊！我被聆聲嚇破了膽，外面似乎有了動靜，而且愈來愈近。逼於無奈，我只好再次接聽電話。

「喂──」甜蜜的女聲再次傳出：「你宜家係邊到呀？」

女鬼今次冇嘻嘻
少左d寒意
Btw跟到live

女鬼都仲係好恐怖

有少少唔明
主角喺天台，叫個女鬼去401
咁主角點解要走

因為女鬼知主角唔係天台

有個問題 天台係咪得一道門?

可唔可以用星星買麥提沙？

「我好凍呀。」她變得更開心了：「可唔可以過黎你到？」

「黎……」一個字剛離開，我的背一寒，心涼了半截。

鐵門再次被推開，沒錯，她在後面一直跟著我不放。

女鬼一直都同主角喺天台，所以先走。

咁要買埋保鮮紙

「樓主你宜家寫成點呀？嘻！」

Btw 可唔可以唔好用「無盡」做鈴聲？
揀返d真係關心香港既band

mk仔係用mk鈴聲架啦

點解我唔明既

唔係
不過暫時唔透露住

回魂夜劇情

「樓主，你宜家係邊到呀？」

「我好悶呀..可唔可以快啲出文」

天台

聽日有既

「我好凍呀。可唔可以過黎你到？」

「我好悶呀..可唔可以今晚出多篇」

雖然唔係嘻嘻, 但都係覺得有d恐佈

女朋友：「你而家係邊呀～」

咁就好

好恐怖 但好想追落去
你一路寫驚唔驚？

你出文未阿？嘻嘻...

驚10點後唔敢諗

求你快d出文 好正

好驚呀

屌你呀，尋晚睇完藍頭人去廁所都驚

我都好驚
好驚今晚冇文睇

有得去好去
聽日可能仲驚

出曬喇

食屎啦你.jpg

不過點解男主同女主會走咗去玩呢個game? 前面講其他人都係唔洗俾錢，受邀請去？

第三篇開始會透露得好多，再忍下
其實今篇都會有小小

今晚係咪無文？

唔係踏上這無盡旅途咩

好好睇 成日比啲紅色大字嚇親

「樓主，你幾時會出文呀？嘻嘻！」

Lmlm live

好驚呀 個宿舍同我個hall個設計一樣 今晚仲要得我自己一個係房

打錯字
希望今日返工得閒d

試下望防盜眼

推爆自己個post

半夜瞓唔著睇
一睇到隻女鬼嚇到匿喺被到唔敢郁

電話有冇響

嘻嘻！唔出文今晚嚟探你

嘻嘻！文呢！

銀仔不如一次過出多幾篇唔介意等耐少少

姐係咩

即係一次出長啲太少唔夠喉，你隔耐啲先出，企一出出好多咁好似爽啲

即係好似日日打飛機同一星期打一次既分別

文呢樓主

終於Live, 屌你啦銀仔

Live左
點算

post2先live，好忙咩你

返工好忙
係屋企唔開燈, 唔敢睇恐怖嘢

下次出愛情故冇藉口啦

出甜故

推啦唉

做咩返屋企唔開燈

等出故中

再唔出文叫藍頭人扯斷你隻腳

文係邊阿...？

佢傻架唔好問啦

出文未 老細

返緊屋企
比少少時間

執行者結局唔係廢老逼宮失敗咩？

btw 加速

咩黎

今次想等完曬先睇..
仲有幾耐

「咔──嚓！」門開了，我猛地望門口處一瞪，燈微微亮起。我馬上走進其中一格浴室中，輕輕拉上布簾。

四周愈來愈冷，然而我卻不停出汗。電話一邊不停傳來聲音：「你宜家係邊到呀？」

我不敢答應，因為我知道一但答覆她，她就會再次出現在我的身邊。然而不理會她，電話卻一直響著。

受咀咒的電話。

踏踏……

她進來了，很輕……很輕……緩緩地走過來。「索……」她在拉開布簾……第一個……第二個……

腳停留在第三格的簾前……

我的手左拿著手機，右手從腰袋中取出小刀。腿慢慢……慢慢退後，保持距離……

啊──！腳下一滑，我一屁股倒在地上，就在此時，布簾被拉開了。我馬上反應過來，伸手一劃。

「啊──！」我的手停下來了，她不是女鬼，是……是萱萱？

「點解你會係到既？」

「我……我聽到有聲……」她嚇得說不出話：「所……所以過黎睇下。」

原來不是女鬼，我鬆了一口氣。手機裡的聲音不知道什麼事候消失了，是「她」主動掛線的。我利用手機的燈光照著浴室，腳下盡是白白滑滑的液體，剛剛就是被這裡東西滑倒。

我屌！

「咩黎嫁？」萱萱往浴室一望。

「冇咩……」我馬上清洗好自己的手和褲子，然後和萱萱整理了一下目前的情況：

「你有冇搵到d咩提示？」

「我……」她水汪汪的眼睛看著我，欲言又止，搖搖頭：「冇……冇搵到d咩。」

「你地……係咪認得呢個地方？」

萱萱忽然提起頭，猛然地點頭。果然如此，從一開始我就覺得她和肥婆的反應不太一樣，她們似乎一開始就意識到不妥了。

「你地係呢到既學生？」我在猜測，這裡並不是虛構出來的，而是根據某個「現實」而製作的。

萱萱搖搖頭，說：「我唔係呢間hall既人，但係我聽過呢個傳說……」

「係我地學校，hall camp有個文化，就係係呢個hall到舉行試膽大會。聽聞呢個hall曾經有個女仔自殺死左，而佢條屍體一直都搵唔到，所以一直被列為失蹤事情。」萱萱低著頭說：「我……我同stephy都有參加試膽大會……我認得個設計……完全一模一樣，而且，佢地話果個死左既女仔，就係住係201室。」

什麼！？

這並不是虛構的事情，而是真實存在的事件！

「我……我地入左密室之後就覺得好奇怪，所以……當你講果番說話既時候，我相信你講既野。」

沉默……

我在消化她所說的話。

「咁個傳聞仲有冇講其他野？」

「冇喇，組爸媽話呢單野係假嫁，叫我地唔洗驚。但係……」或者並不是這事情是假的，相反，有知情的心透露了事情的真相。

「點解……點解我地會黎左呢到？」這一點連我自己也不知道，只是我們每一個人醒覺到自己遇上危險的時候，已然墜入了無盡的深淵之中。

「我只可以講：無論幾絕望都好，千其唔好死。我試過通關，一定有辦法可以逃得出去，所以我地要盡快行動。」

萱萱深深吸了一口氣，徐徐吐了出來，然後提起精神說：「好！」

然而她卻不知道，一旦開始了這個遊戲，只會迎來殘忍……和更殘忍。

今晚仲有冇文？

睇完先啦

睇完啦

一入黎就有喇

睇曬啦 冇咩恐怖位喎

仲有冇文吖樓主

唔係廢老幫螢光蟲 想將俱樂部收歸國有 然後輸咗咁上下咩？

即係 Joyce 真係俾主角殺咗

萱萱就係女鬼

夜晚先出文
自己又唔爭氣即刻睇
唔好話電話 少少聲都驚了

參賽者未必唔係鬼

但係其他同行嘅人應該知ga wor

hi

由post 1 一路live得好撚辛苦
但每日都有就得架喇

今晚冇啦？

仲要仲要

唔夠喉

樓主有冇殺戮故睇啊 好鍾意銀仔你啲殺人故仔

睇完啦
仲有無

今晚仲有冇文呀

幾時再出文呀

樓主呢

你搞到我重新睇一次自己個殺戮故

原檔手稿好撚正

咁要深喉

真係好好睇 有冇諗住繼續出殺戮故

新讀者留名
突然間諗諗下
覺得主角好似完咗第一個密室就好快接受咗要繼續咁
如果完咗第一個密室
加啲獨白會好啲

啫係我斷估 見到人死 無啦啦困住走唔到
都會諗好多嘢/心理建構唔到掛

仲有冇文呀

三日真係唔多
迫住要行，無得唔接受繼續
而且你太睇少香港人適應力

New
好睇
幾時有文

每次見到萱萱呢個名就自動諗咗做宣萱

我愛你

你指續集定呢個類型？
btw其實冇咩人會睇

會加
出書的話

不過有時真係冇辦法，要果要仔細描寫心理的話，果一晚既文怕大家覺得怕

無文？

dem beat 呢個好正
試過夜媽媽12點係公園練 - 都有d驚

有文未？

驚比人打？

想問暫時係咪得學校篇同而家呢一篇？
怕自己睇漏

仲有郵輪篇

仲有警署篇

係呀

呢d係投票出黎的

緊係續集啦 超能力班個個 同埋最緊要係殺手學校 殺手學校真係好正 只要銀仔你出我一定睇爆

求續集
Btw 殺戮故有d錯字同錯人名
一路睇一路好想幫你執

「行喇。」拖得愈久，難度愈高。這種設定原本就是不讓我們逃避而設的，既然如此，我們也不能再拖下去──既然我們已經下定決定離開這裡的話。

「果然係──果然係咁……」突然，一把女人的聲音在我耳邊傳來。

「下？」

「下？」萱萱不明所以。

「唔係你講？」萱萱疑惑地搖搖頭。我再問：「你聽唔聽到一把女人聲？」

「冇……冇呀。」聽到我的形容，萱萱四周要望，感到更加害怕了。

「一定要搵到兇手呀！」女人聲再次傳來，這次更加大聲，更加激動。

「等陣！」我停下腳步，確認聲音是從哪邊傳來的。

「你真係冇聽到聲音？」萱萱再次搖搖頭。奇怪了，只有我聽到這把女人聲？

我心裡的馬上就產生疑問了。我確實是聽到聲迫，並不是幻覺，問題是：為什麼只有我聽得到？

又或者……為什麼萱萱聽不到？

我忽然停下腳步，問萱萱：「你係點樣從藍頭人手上走出黎嫁？」

「藍頭人？」她恍然大悟：「頭先佢突然間跑左去追你，所以我趁機會跑走左。」

「咁果2個男仔呢？」

「佢地……恐怕已經走唔到。」以他們的狀態，是不可能逃得掉的。如果我是萱萱的話，也會拋下他們。因為我知道了這個遊戲的可怕性，因為我已經歷過那些血淋淋的場面。

然而萱萱還沒有，她還不知道這個遊戲的真正可怕之處。

直播

終於等到

等緊更新

「我地宜家要去邊？」

「目前黎講，只有一個地方係有線索……廚房。」

2樓的廚房，我們在那裡看見一隻手，是目前而言唯一看見的肢體，應該會有什麼提示。

到達common area時，我們特意加快了腳步，擔心藍頭人會在那裡看到我們。然而他似乎消失了，這意味著他可能在尋找其他人，萱萱的朋友，也許已經遇上意外了。

我沒有告訴她，因為這些事必須要由她自己來親身經歷，只有經歷過的人，才能夠從中成長。我們通過走火梯b來到2樓的廚房。這一層很安靜，似乎沒有人在，我們輕步走進去。

萱萱不敢去看，所以她在廚房其他位置找找有沒有線索。手是刻意被拋在逢隙之中的，上面堆滿了廚具，在這麼暗的環境下，正常是看不到手的。可是蹲下仔細一看，還是不難發現。

掉的人當時應該很倉促。

我費盡力氣，用掃把的棍慢慢把斷手弄出來。蒼白的手，小巧，可以肯定是女生的手，如果沒有猜到的話，這應該就是死者莊靜妍的手了。在手臂之上，有一個特別明顯的半心形紋身，外圍是三隻翅膀，上面寫著「2、5」兩個數字。這是某個密碼的提示，我決定！然而，這顯然只是其中一半，還有另一半應該是在另一隻手上。在這個地方，我們應該還能找到另一隻斷手的。

「呢個圖案……」萱萱突然想起了什麼。

「你見過？」

「好似，係藍……藍頭人身上見過。」萱萱想起來了：「係另一半！」

太好了，我興奮地問道：「咁佢既密碼係咩？」

「我……我睇唔到……」萱萱低下頭說：「對唔住……」

「傻啦……」我早就猜到了。不，應該說萱萱有留意到這個圖案，已經是一個極大的幫助了。就像是打敗老師才可以拿到守衛的提示；要取得下一個提示，就必須正面面對藍頭人，這遊戲從一開始就是如此設計。

【目前位置：廚房】

疑問：點解藍頭人會離開自己既樓層，黎到女層既廚房呢？

有人答中先會繼續更新

唔好喇

隔得太耐
要睇翻前面先

從頭睇都好快
不過如果一個post一個密室就會好方便

有人誤觸警報，解除咗藍頭人限制

同警衛原本只可以喺地下一樣

佢冇宿 所以係女層屈蛇
我係咪諗多咗

因為有人因為dem錯beat比佢殺左，所以佢要去廚房煮左個人黎食

死者係藍頭人下莊
藍頭人住 401 室，開門會釋放咗佢周圍捉人 dem beat
佢試過逼死者練 beat，因為練得唔好殺咗佢，將隻手放咗入廚房

會唔會嗰個女鬼就係莊靜妍 佢係咁問藍頭人喺邊 又話好凍 所以藍頭人落咗去搵佢

因為hall tut 巡樓所以求其搵廚具蓋住

因為比主角偷左部手機？

樓主去咗邊呀？

4樓的廚房？

呢個方向岩
正常唔可以去嫁嘛

你搞到我好心寒

逼死佢點解會有手

方向正確

藍頭人條女就係莊靜妍

一直都在

唔係，係同個案件本身有關

2樓，女層

拍錯咗 所以比藍頭人斬咗隻手

bingo

調轉左
會撕人手腳個setting都係黎自斷手

文呢？

之前唔係去左4樓見到斷手咩

答案係陳國邦

想問樓主 小慧個個故係唔係唔會出續集 一日追晒之後覺得好空虛 點知原來無續集

因為李斯

睇執行者啦

都無小慧

係我打錯左

印象好深

所以電話另一邊係死者？

又斷

又話有人估中出文

仲未有人估中

未講到關隻手咩事

佢地有情侶紋身但個男仔有第三者攪到個女仔自殺
藍頭人結果想整走個紋身 等人地唔知關佢事

男頭人想去揾女朋友點知發現佢自殺 之後為左唔比人知關自己事就斬左有紋身隻手落黎 近近地去廚房處理左佢？

個女仔被自殺? 兇手求愛不遂 斬咗個女仔有情侶紋身隻手 然後藍頭人搵女朋友 所以兇手好倉促咁是但收埋隻手係廚房到 藍頭人發現咗決定要幫條女報仇 所以每逢有人dem錯beat就撕斷手腳?

情侶紋身

會唔會藍頭人其實係戴綠帽(綠光),但主角戴左黑超令佢睇落似藍色?

笑咗

屌

同dembeat有無直接關係

樓主開故啦

出快d得唔得

睇返殺戮個故 發覺原來當年睇到一半就棄咗冇追

唔好再講，今晚有文喇

笑左

冇

好睇架

見你嗰時話有續集有冇機會寫返

有機會有，因為setting諗好曬

快d更

小楓

佢係我最鍾意既同學黎寫得型左d

你太睇小你d讀者

痴撚線，咩資料都冇咁制都估到

藍頭人出軌 所以個女仔自殺

更新未呀

上一篇個字母+數字密碼係點解

按照數字密碼排起英文字母，就會得出toliet

係時候推一推

更新未

嘻嘻...文呢？

文

今晚：
主角宜家係4樓廚房，上面打錯左

咁另一個？🤔🤔

「呢隻手……」這可能是重點，也可能只有手上的密碼是有用的。思考了一會兒，我決定帶著它。我在腰包取出幼麻繩，經過上一次的經歷，我知道繩子和膠紙是非常實用的，果然用得著。

我將斷手綁在自己的腰間，接下來我們要做的，就是主動接觸藍頭人。我想起了他的速度，心裡已經涼了半截──我明白這是必要，也是唯一的途徑，但似乎不可能做到……

除非……有人願意犧牲。

如果有人將他引到特定的位置，然後其他人在不同角度觀察藍頭人手上的密碼，或者是行得通的。此刻的我，居然滿腦子在思索如何實現這個計劃。

不，太可怕了。我被自己的自私嚇著。

還有……更好的辦法嗎？

「我地……如果我地躲在藍頭人既房間，等佢返黎既話，會唔會可以偷睇到佢既密碼？」

不！我在瞬間否定了這個做法，這無疑是自投羅網。

先不論藍頭人可能會發現我們，更大的可能性是，他現在就在房間裡，如果我們這時候潛進去，一定會跟藍頭人撞個正著，到時就真的送羊入虎口了。

要是藍頭人一直不回房間，我們這樣做更是浪費時間。

不回房間？

或者……萱萱說是才是正確的。

啪！

踫踫！！

藍頭人的聲音從二樓傳來，這次的震動比剛才小，然而在dem beat聲以後，還有其他尖叫聲──

救……救命！

女聲！

在哪一瞬間，我毫不猶疑地拉著萱萱進入藍頭人的房間。

「她」已經被捉到了，出現了一個犧牲者。我很清楚，沒有人能從藍頭人的手上救回她，因此，我們唯一能夠做的，就是利用「她」為我們製造的這個機會。

咪loker既位置

樓主琴日岀少咗篇 今晚係咪要補數先

在藍頭人的房間中，一定還有什麼提示。

我們迅速跑到藍頭的人房間，這一次搜查得更細致。要是我們能在這裡找到藍頭人的照片的話，就有可能在不接觸他的情況下解開密碼。

踏──踏──

我……似乎踩中了什麼東西。我的著萱萱，再看看她的腳，血……

「你……」萱萱也看到了我，嚇得滿臉蒼白：「你……」

她指著我的腳，我低頭一看，我的腳也有血。不，不是從我的腳而來的，而是「忽然」出現。在那麼一瞬間，我感覺到自己腰間的斷手似乎「動」了一下，變得暖起來。

解開一看，才發現剛剛灰白的手臂，居然「活」過來了，變得有血色……正在滴血。

房間裡出現了一條血的軌跡，慢慢顯現，從窗邊伸延到藍頭人的書桌上。那個被鎖上的櫃！當中一定有什麼提示，可是我們並沒有鎖匙。

「叫我……組爸！」這把聲音……我和萱萱互看了一眼，慌張起來。

我原以為藍頭人會在common area進行dem beat教學，沒想到他居然真的回來了。

「組爸……好痛，求下你……」說話的人抽泣著，聲音不停抖震。

他們的距離很近，愈來愈近。我們馬上停止行動，躲進了衣櫃中。

嚓！

門縫透出藍光，一邊歡樂地笑著，一邊進來。除了他以外，還有另外一個人，一個女生。萱萱壓抑不了自己的呼吸聲，愈來愈明顯──她很清楚，這個密碼之中只有三個女生，另外兩個都是她的朋友。

我摀住了她的口……

我掩住了她的眼……

我的左手愈來愈熱，騰熱的眼淚不停冒出、滴下……

再冒出、滴下……

她是個聰明的人，她已經知道接下來會發生什麼事，更明白即使我們出去，也不可能救得了她。

我雙眼瞪著藍頭人的身體，不斷尋找那個紋身。

眼鏡妹……被帶來的是她！她不是跟肥妹在一起的嗎，怎麼只有一個人被捉了，肥妹去了哪裡？這中間又發生過什麼事？

眼鏡妹的頭髮被扯破了，前額禿了一片，滿臉是血，口裡不斷無力地叫著：「救命……救我……」

我深深吸了一口氣，靜默地看著接下來發生的一切。

眼鏡妹

邊有少

agger

一次過睇咗好多 正
睇樓主啲故要夾時間 成日凌晨先碌連登 忍手唔入嚟睇住 太恐怖了

屌冇啦？？睇到咁緊張

組爸睇唔上肥妹所以逃過一劫

唔係呢到停呀

做鬼都做豆腐爸爸

喺咪冇啦 我聽晚先再入嚟 唔想做傻仔喺咁F5

冇啦？

無啦？

夜mama睇好驚呀屌

以前都係完哂先睇
今次竟然live咗

我夜晚都唔敢覆大家
驚去廁所

咁先好可以玩埋選項

未完架不過最衰銀仔

推一個 繼續工作

你睇紙言
因為佢block左我，我冇再update

執行者無睇紙言 有唔同
睇到第二季尾

why

你買左書緊係

因為有甜

推你

咁都有人覆

我深深吸了一口氣，靜默地看著接下來發生的一切。

我，不可能救得了她。

眼鏡妹整個身體被扔在床上，下身的褲子被撕破了。藍頭人掏出自己的陽具，急不及待地插進去。

「嗯──」藍頭人露出了滿意的表情。眼鏡妹已經叫不出聲音來，只能發出沙啞的嘶裂聲……

「果然freshman處女係最正。」藍頭人一邊說一邊抽插。眼鏡妹想轉身過來反抗，可是下一刻，卻發現自己的手斷了。

「唔好郁。」藍頭人淡淡地說了一句。眼鏡妹無法閉上眼睛、無法思考……她……還不知道自己正在經歷什麼事情。

在那一瞬間，她的腦還未處理這突如其來的一切，即使她知道這不是夢，然而卻難以相信。直到她腦部拼合了所有以往的經歷，斷手才傳來疼痛的感覺……

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

沙啞的聲音再一次響起了。萱萱雖然看不到，但光是想像，已令她滿身是汗了。

「唔好戴套好唔好？」藍頭人一邊插一邊說著。他活在自己的世界裡，他說的一切與現實所發生的完全沒有關係。

「放心喎，有爸爸睇住你……」藍頭人露出狡猾的笑容：「冇事嫁……」

「啊──我要射喇。」藍頭人說：「我要中出你！」

眼鏡妹已經暈了一遍，失去了意識，在藍頭人停下動作以後，她才慢慢恢復過來，嘴裡發出低沉的叫聲：「救……我……」

藍頭人坐在床邊休息，此時我終於看到了……

我看到了……

那個心形紋身！

9、7。

上面的數字清清楚楚展示在我的眼前，我們終於獲得了第一個密碼。我們終於……

「踏．上．這．無．盡──」

黑夜中，我瞳孔不斷放大，頭皮發麻，絕望之感油然而生。

完了。

救人啦 仲完

係：全故完了

原來係鹹故

我急……急忙中找……找……

沒……沒用了，就算現在接聽，也……也沒用了。我閉上眼睛不敢去看，可是藍……藍光已經穿透眼簾。

停留……

「你宜家係邊到呀？」

「401室。」答的人不是我，而是藍頭人……我抬起頭一看，他已經打開衣櫃門了，看著我……不，他在看萱萱……

沒有？

沒有出現？

那隻女鬼並沒有出現，我搞不清楚狀況。這時候，電話的一邊突然傳來尖叫聲：「唔好呀──我唔要咁呀，我唔要呀！」

那隻女鬼已經失控了，徹底失控了。

我拔出小刀，作勢刺向藍頭人。他左手一揮，我整個人飛出去，撞到床邊。眼鏡妹正看著我……露出難以置信的眼神。

藍頭人伸出去捉萱萱。

我就在房門附近，這是最佳的逃走時候，最佳的……我打開門，把她們留在這裡……

諗清楚，返轉頭救大波妹萱萱
保命緊要，即刻走！

聽日下午6點前截數

好撚重口味

P牌畀唔到正評
返去救人

收到會count埋你

P 牌無得投
救人

原來唔係屌女鬼係俾男鬼屌⋯⋯

其實藍頭人個比例係正常人比例？只係個頭係發藍光？

返去救手足

係，同埋有怪力

我係俾正皮

返去救人 P牌投唔到

正皮

我個腦係想像一隻avatar lol

啱啱追埋舊故好正

手動正皮

P牌正皮

我諗起熊仔頭嗰個藍仔頭

碌鳩幾長？

屌你老母你隻閪手呀
一二一二啦

我淨係諗到Dr Manhattan

等讀者出手

我嚇大

終於有甜
Btw做鬼都戴套
同冇講眼鏡妹係咪處（錯重點
（六日掛住動森冇開黎睇 一次過追返幾集係爽

銀仔好變態推

我本身諗係大頭mk瘦身加全身藍色，突然補句正常人比例，早幾日啲不安感無晒

諗起HXH考試係塔度同古拿比加打果個

比鬼中出會唔會大肚

Live咗, 好嘢

人扮的

個頭發藍光咁係咪姐係螢火蟲咁

159vs26
＋7個p牌正皮
ig：181 vs78

超過300個讀者選救

快d出文pls

打恐怖game電話響真係會屌出聲

我就在房門附近，這是最佳的逃走時候，最佳的……我打開門，把她們留在這裡……

我沒有必要救一個不認識的人。這個遊戲一定會有犧牲者，我能做的，只有利用這些犧牲者，讓自己逃出去。

只有我一個人活著……只有我一個人，我從來都是一個人。一種孤單的感覺從心中溢出。我只能做到保護自己嗎？我原來如此無力……

我收回自己的腳步，回到房間。

──所有怪物，都被設定為可以打敗。

這是密室逃脫的最大原則。我打不贏他，只是我還未想到打敗他的方法。

「嗚……」萱萱想阻止他，但是她這時候才發覺自己手中什麼東西也沒有。她隨手在衣櫃中拿起一些東西，拋向藍頭人。

血……

灑在我的臉上。是斷手，那隻斷手。藍頭人先是一呆，他肯定認得出那隻斷手是什麼。

他在害怕……？

他為什麼在害怕？

「咯嗯──」我沒有來得及思考，馬上用小刀插中藍頭人的小腿，從上到下地劃破。他還未來得及反應，我趁機刺向他的另一隻腳。

「走呀！」

我向著藍頭人另一邊的萱萱大叫，萱萱這時候才反應過來，馬上跳出衣櫃跑走來。

「may……呀may，走喇。」眼鏡妹看到萱萱從衣櫃走出來，顯得更詫異，應該是說……絕望。

她一直都在衣櫃？

我最好的朋友一直都在附近？

她全都看到了？

但她……她並沒有出來救我？

她……出賣我？

「走喇！佢冇事嫁！」眼鏡妹已經聽不進任何話了，我知道她放棄了，她已經失去了救生的意志。這時候，我只能騙萱萱。

「藍頭人追我地，佢就可以走到！」萱萱聽到我的話，慢慢加速，跑了走來。在她離開房間之前，眼睛都是看著眼鏡妹的，眼鏡妹正和她對望，眼睛瞪得極大。

看著她離開……

今晚仲有文

眼睛妹

好睇
lm 支持

想眼鏡妹有好結果

手都斷埋喎

斷手姐，可以黑化做主要角色
唔想睇到佢就咁絕望而死

其實男主永遠都只會比人撞開，唔會被斬 好唔make sense

逃了出來，我們終於逃了出來。我第一時候想到了201室，因為那裡是「新手村」，不會出現怪物。這個時候……我知道……我知道的，拖得愈久難度愈高。但是……這個時候，我們都需要休息。

不是體力，而是精神。

畢竟……畢竟啊，我們都是沒有經驗的人。在這樣被折磨下去，我想我們會失去求生的意志。不，不可以……

藍頭人沒有追上來……發現這一點的人不只有我，還有萱萱。

她看著我，緊張地看著我，捉住我的手問：「佢……藍頭……冇聲……冇聲呀。」

我，點點頭。

「佢冇追？佢係咪冇追上黎？」

我，又點點頭。

「佢係房到……」萱萱滿眼是淚，嘴唇不停震動：「我地冇引走佢……佢冇走……呀may仲係房……藍頭人係房……」豆般大的眼淚不停落去，我沒能說什麼。

我，再點點頭。

輕輕拍了拍萱萱的肩。當時唯一讓她離開的理由，就是藍頭人會追上我們，眼鏡妹可以藉此離開。某種意義上，我們是救了眼鏡妹。在那一瞬間，根于沒有思考的餘地，我們只是憑直覺行動。然而一旦冷靜下來，萱萱馬上意識到……

拋棄。

眼鏡妹徹底被我們拋棄了。

在衣櫃中不救她，將她拋在藍頭人的房間中，沒有救走她。

她最好的朋友，她一直對萱萱很信任，然而萱萱卻拋棄了她。

當萱萱意識到這一點的時候，她才徹底地崩潰了。要是這是出自她的選擇，她或者心裡會好過一點；然而她卻沒想過，她們最終作出了最差的選擇，不可逆轉的選擇。

萱萱在我的肩膊不停地哭。我明白她的感受，我想起了我跟Joyce分散後，沒有即時去找她。最後，我親自打爆了Joyce的頭。那些片段，我不願再想起，但是這一切發生的事也太相似了。

沒辦法……真的沒辦法……因為我們已經參與了這個遊戲，因為我們已經開展了另一個人生。

「人生必定會面對不斷失去，我地可以做既，只有珍惜……」

ps感謝讀者提供最後一句啟發黎緊就係逆轉

要 make sense第一關已經死左

所以你有選項嘅話，我一定揀個難做啲，反正有光環

唔知係咪因為上一個密室難度高恐佈d, 定係我睇睇下大膽左
覺得冇之前咁恐佈, 開始夠膽夜晚睇
不過好似比之前更血腥, 斷手腳仲慘過一野跌死

死比你睇

係
下個任務會係7星，到時更加恐怖

你都預告咗有幾章。投票揀樣最難做，做埋密室boss

不如7星d怪可以扮隊友，好玩d

最尾發現原來萱萱先係boss

岀得翻去都損手爛腳啦墨鏡男咁勁都無咗手指

覺得你可能劇透左
記得睇執行者嗰陣成堆讀者鬥快劇透銀仔

好啊

又live咗
覺得萱萱最後都係會死/變怪物
同埋25 97 係咪藍光頭部電話嘅密碼？

屌你老母

因為淨係玩追逐戰就得刺激，無心寒ge感覺

推一

已經比人估中咗

西都爆左喎

你講主角？定眼鏡妹

梗係主角啦 咁先特別啲

睇完藍頭果兩個數字
第一時間諗起9527

又幾似

屌爆西

眼鏡妹無喇

好似我嘅人生，最後都會俾其他人拋棄

有未

「密碼……個密碼……」萱萱提醒我。

對了，我把心形紋身的數字拼合在一起：2、5、9、7。四個數字，與手機的數目是相符的。我急不及待一試，果然！

如此輕易便打開了。開啟手機後，我馬上到「設定」將手機調為靜音，雖然不知是否可行，但我想既然我們已經解開了這個密碼，意味著關卡內也有些東西在改變吧。

愈是接近真相，愈是殘酷。

我打開手機中的照片，裡面出現了藍頭人的樣子，在不少照片中還出現了另一名女生，然而她的樣子卻消失了。

無臉人！

我想到無臉警衛和joyce，心中有不安的感覺，總覺得正當我們在「新手村」的時候，外面應該發生了什麼可怕的事。

我的感覺相對沒有那麼強烈，因為那些人畢竟不是我認識的人。只是對於萱萱來說，這可能是第二重的打擊吧。我沒有告訴她……

我突然想起黑超男的話：在「彼岸」的世界，不適合玩朋友遊戲。

照片的排序是從近到遠的。一開始有不少藍頭人和莊靜妍的親密照片，甚至有些是性交影片，不難發現，他們性交的地點都是在這個宿舍的不同位置。再往前看，莊靜妍的打扮愈來愈清純，甚至戴著眼鏡。那是她最開始，最純樸，剛從中學升上大學的打扮。

清純的女校學生。在短短幾個月，卻像是換了一個人似的。我想起了藍頭人說的那句話：他最喜歡freshman處女。莊靜妍的處女，就是被他所奪去的。

「我……」萱萱忽然開口說：「我諗我知道一野……」

我沉默，看著萱萱，點點頭示意她繼續說下去。剛才開始的時候，她已經想說了，然而她還不知道這遊戲真正可怕的地方。經歷了這麼多事以後，萱萱開始覺得，只有把知道的事說出來，才能活下去。

「我……」萱萱不知道從何說起：「藍頭人，佢……佢係死者既組爸……」

這一點不難猜到。

「果陣d人講……講話佢專食freshman。果年……佢係藍組組爸……」我的心愈跳愈快，藍組組爸……藍色頭髮……藍頭人……

我似乎想到什麼可怕的事，如果這個推斷是正確的，或者我們……永遠沒有辦法逃離這個密室遊戲。

如果我嘅推斷係正確，主角永遠無可能逃離唔到密室遊戲

無臉人可以扮成其他人

「果個hall……同d人……全部……」萱萱快要說不出口了，因為她也意識到什麼：「我以為係假……我以為係傳聞……但係……」

如果這只是傳聞，那就不過是個恐怖遊戲，這個密室也不過是其中一個獵奇的主題。然而……假如這一切都是真相發生過的話，那麼這一切，或者不只是一個遊戲而已……

「個傳聞仲有冇d咩內容？」

萱萱努力回憶，我叫她盡量想，即使是看起來沒有任何意義的內容也可以。

「聽d人講，死者同組爸好恩愛，亦都好聽佢話。」

「同埋……組爸成日黎2樓搵佢……」透過那些影片，我大概知道「搵佢」是什麼意思。

「好似話……好似話，死者既屍體，一直都係呢個hall到……」

嗯？

「點解？」這很合理，但又有違和感。問題是，其他是為什麼會知道？

「當時有黑警上黎查，佢地睇過閉路電視。最後一次見到死者係佢失蹤前一日，佢好唔開心咁從common room行返自己房，之後，所有閉路電視都冇再出現過佢既行蹤。

「走火梯a？」萱萱搖搖頭，說：「走火梯a係一直都封住，如果推開，就會響鐘，果日冇響過……」

換言之，死者是「憑空」消失了。

今晚謎題：
死者屍體到底係邊？
答中先繼續過關

殘廁gathering

憑空吖嘛
空
天空
即係天花板！

錯
憑空
空
色即是空
色
色字頭上一把刀
有刀嘅地方
係廚房！

係唔係雪櫃 好似有講過話好凍

答案係!! 陳國邦 (李斯)

點收埋條屍即係處理屍體

所以!!!!!!! 答案就係李斯（理屍）喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

笑死

或者冷氣機?

ching
你咁樣我好難做

你地d答案好癲

應該被藍頭人煮咗黎食

開估未呀？

一開始201鎖住嗰個櫃入面

快更新喇

專食freshmen
所以食撚咗條屍

依度又見到你
.gun

暗戀我

喺廚房個雪櫃度？

走火梯a唔得咪走火梯b囉

天台？

肢解咗，隻眼喺一開始度門嘅防盜

秒

似喇
肢解成無數部分
永遠離唔開個hall

可能收埋咗喺201同202室中間幅牆

即係啱咗？？

好凍所以係廚房冰格？

估唔到 留名算了

係天台個陣係第一次搵銀仔 仲要好凍

所以 屍體係天台個啲水箱

唔知呀

同全部人
咁係咪主角要同藍頭人扑完先過到關

邊有咁易

Sor係咪得我一個唔明 全部死哂？定全部俾組爸食過（不限男女）？

藍可兒？

唔洗再估喇
有文

其實佢地返咗去我屋企
好驚

有文

55

文？

望下你後面.....

無文

樓主我們到了

文吖

係201室個鎖左個櫃入面
三樓講羽毛球場係盡頭 但冇講向左定右
藍頭人又係401
女死者又係01
有提到天台
可能有繩係左邊連住 由天台到2樓
加上女死者隻手個密碼係翅膀
同（空）有關係掛

再看那些早期的ocamp照片，基本上可以肯定，死者在ocamp中應該是被欺隕的一群。或者是藍頭人當初保護了她，所以他們才會順理成章地在一起。我一開始以為兇手是藍頭人，如果不是這樣的話，那便是說，真正的兇手還未出現……

這裡，還有另一隻鬼？

「咯咯──」門響了。

我和萱萱同時「彈」了起來，互望了一眼。這個時候……誰，誰會在外面呢？

我在房裡找到幾支筆，在沒有辦法的情況下，也可以給萱萱當作防身武器。

我放輕腳步，稍稍地走到門邊，想透過防盜鏡觀察外面的情況。防盜鏡是啡色的……

不！不是啡色的。我看到外面的走廓，可是什麼也沒有發現。

「踏上──」在我神經繃緊之際，背後突然響起聆聲，嚇得我馬上往後一看。

……

…………

我連手上的刀也無力握緊了。萱萱看著我驚慌失色的表情，我嘴裡……一句說話也吐不出來……

怎麼會……

竟然……

女鬼……女鬼……坐在萱萱的背後。萱萱意識到什麼，瞳孔瞬間放大，不敢亂動。

無臉。什麼五官也沒有的臉上掛著一副眼鏡。一手拿著電話，另一隻手正向我揮手……

「做咩唔接人地電話嫁。」聽到聲音後，萱萱馬上往我這邊跑過來，可是她剛想站起來，腳突然一軟，又倒在原地。

「你腳抽筋呀？」雖然她沒有表情，可是從語氣中已經可以感受得到──

她在生氣。

你有冇驗過iq

點解主角突然會懷疑真兇係另一個人

其實係咪所有主題都係曾經嘅真有其事除左童話嗰類

同問

定係話全部都係真

之前有講過佢地好恩愛
再加上死者喺ocamp比人蝦 即係佢笠藍頭綠帽機會低？因為唔會識到其他人
藍頭好保護佢 傷害佢嘅機會都低

但係之前唔係講過話係藍頭驚會瀨屎上身而將死者隻手放喺廚房咩？

即係藍頭可能係共犯或者係知情者？

全部發生既嘢都係真
個場景

本身好恐怖 睇到呢度忍唔住笑

more

突發 啱啱催咗樓主出文
佢有痛腳喺我手 唔出文我公審佢

垃圾死開啦

出囉

快啦 又話出

講笑咋

返緊屋企喇

「你而家喺邊到呀？」

宜家打文，10點前希望有

嘻嘻

「佢……佢……」這時候，萱萱抬頭正面看到無臉人：「佢塊面……」

萱萱心裡一寒，我以為她是第一次看見無臉人，所以害怕，然而萱萱卻說：「副眼鏡……」

「我認得副眼鏡……」說罷，莊靜妍還刻意在她面前托一托眼鏡。雖然我沒有清楚留意到，但萱萱的反應如此大，只有一個可能性：那是眼鏡妹的東西。

我左手假裝無力地扶著門，悄悄扭開門，可以我卻發現門已經反鎖了。從莊靜妍進入來的一刻開始，就已經反鎖了。

糟糕！

我手中握住小刀，居然在毫無準備的情況下，要與這隻女鬼戰鬥，我們還未找到她的弱點，這一點，基本上是壓倒性失敗了。

live
磨牙

好短

文啊文啊

滴……

滴滴……

她剛站起來，地面便全濕透了。

「你要射入佢個口到……」莊靜妍忽然說，她沒有打算攻擊我們，而是用其他方法，「擊敗」我們。

莊靜妍突然拿了一樽水給我，然後要我夾在大腿中間，用力一夾，把手噴射在萱萱的臉上。

「如果你地成功，我就放走你地……」莊靜妍陰聲陰聲笑了一聲：「嘻──」

萱萱滿臉恐懼，但還是輕輕張開口。在她的壓迫之下，我們都不敢反抗。莊靜妍，是真真正正，名符其實的……「老鬼」。

「啊──」我控制不了力度，一不小心射在萱萱的左眼。

「啊哈哈……」一下子，莊靜妍的陰氣消失了，她笑得很開懷。

連續夾了幾次，都沒有成功。萱萱配合我的動作，把口張得更開。我用力一夾，射在她的喉嚨中。

「咳……咳咳……」萱萱說不出話來。

「有冇事呀？」萱萱沒有回應，瘋狂地咳，把水都咳出來。

「你同我企起身！」女鬼一下子尖叫，震耳欲聾。下一刻，我簡直不敢相信自己看到的東西，女鬼雙手一反，整張書桌倒翻了兩圈，落在床上，滑落在地，壓在萱萱的右手。

「啊！！！！」萱萱哭了起來，那種重量的衝擊，這一下子壓下去，萱萱的手已經廢了。

「你hea鳩我呀？」女鬼的笑容消失了，她……她討厭別人不聽話。

那一刻我心裡只有一個念頭：幸好我剛才沒有把刀子拿出來。

同時我明白到一個很重要的關鍵：在沒有找到弱點之前，鬼……幾乎是無敵的。

今日出左好多比大家

全部人同我企起身！！！
一見到即刻諗起呢句

仲要反枱

弱點:
學藍頭人咁
氹個女鬼同佢仆野

啲鬼咁鹹濕 又要中出又要射入口

明明本身有啲恐怖，突然一句「你hea鳩我」就笑撚左

銀仔受咗咩刺激

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

好d好笑

變左搞笑故

句hea鳩我由女仔講少咗啲霸氣
但好好笑

出多d

「你hea鳩我呀？」

今晚假 面眼鏡娘搵樓豬

「樓主你咁樣叫做有熱誠呀？」

樓主你hea鳩我呀

銀仔你hea鳩我呀？

我有睇㗎加油啊

唔知係藍頭人手機入面
搵唔搵到所謂既弱點（秘密）
Btw等文

屌 城大老鬼

銀仔既所有文full address背過幾多次呀？

如果射返落莊靜妍個口到會唔會係弱點

我記得主角匿埋浴室嗰時地下有啲白色液體 係咪可以裝起放落佢個口度

定係我諗多咗

定係要引佢去浴室

質佢去嗰pat野

你淨係記得呢d野

咁你有描述過下 嗰個位又怪怪地我咪估囉

樓主仲有冇文

有呀，打個j就黎

3分鐘啦！

差唔多有啦下話

岩岩換手，應該1個鐘後

1個鐘了

「係咪抽筋呀你？」女鬼一手抽著萱萱的頭髮，怒喝：「小小野都做唔好！唔好影衰我地陳hall！」

陳hall？

「我……我唔係陳……」萱萱正想澄清，但是她突然想起了那個「工作人員」一開始的介紹：我們的身份，就是這個hall的人。所以在藍頭人的眼中，我們就在他的組仔女；在莊靜妍眼中，我們就是那些欺負她的人。

她……在復仇。

稟承傳統大學文學……自己做新仔時被欺負，到自己做了老鬼，就欺負新仔。要不然，誰來體驗他們當初所受的苦。我不知道莊靜妍受過什麼苦，但這一次，她似乎想萱萱統統體驗一次。

莊靜妍一腳踢向萱萱，對她說：「繼續啦八婆。」

萱萱滿臉是淚，但還是乖乖地張開口。她不敢反抗，正如莊靜妍當初也不敢反抗一樣。

水繼續射進萱萱的口中，然後慢慢流出來，她承受不了那種味道，擺出厭惡的表情……

我聞到臭味，從地上那些水傳來的臭味。

尿?

文呢文呢

今日爭住大家一篇先有點累

諗起呢個故+1

打多篇啦

我諗起數樓梯揭尾故續集

agger pin floor plan

未聽過，可以講下？

銀仔今日呢篇有啲似足球小將 戴志偉射衝力射球咁

會還的

睇到對面樓殺完人之後對住佢指指咁
之後唔知做乜佢去睇個防盜眼，就見到黑色
好似大概係咁

咁就唔好出住啦 妖

你hea鳩我呀

好恐怖

呢一篇突然轉做講校園欺凌

留名 推推推

幾時還

支持牙銀 我最喜愛的連登故佬

「樓主....你宜家係邊到呀?」

文呢？？

喺呢度啊

正式宣布樓主已經比女鬼嗒咗

仲唔找數？
樓主係咪中左招比人隔離？

樓主你係邊啊...嘻嘻

烏鴉口

上一篇話冇meanings

這種東西，怎能吞進口裡？萱萱卻不發一言，不停地喝。她的左手手掌癱瘓在地上，動彈不得。右手支撐整個身體，整件衣服都濕透了。

「啊哈哈──」莊靜妍一邊看著我們，一邊發出玲瓏的笑聲。她不是想殺我們，而是以此為樂。

──每隻鬼的特性都不一樣，並不是全都想殺人。

「嚓──」我大腿都軟了，這時候水樽內的水通通都已經被萱萱喝完了，莊靜妍馬上想想還有什麼可以玩的，要我們玩一次。

「你……」滴滴，莊靜妍一站起來，滿地是水。她走過來我的身邊，對我說：「你跟我過黎。」

「去邊？」

「嗯──」她又笑了：「去更衣室。」莊靜妍突然靠近我的臉，在我耳邊說。

聽到這句話，萱萱突然抬起頭，瞪著我說：「男更衣室……你應該明嫁……」我不清楚她在說什麼，她自己也慌了，但還是很努力地說：「更衣室……小心出面……出面有人……」

「啊！！！！！！！」萱萱臉色一白，突然失去了知覺。聽到萱萱的話，莊靜妍再一次生氣，奪過我手中的小刀，擲向萱萱的位置。萱萱下意識舉起右手一擋，沒料到莊靜妍的力氣如此大，整隻右手被小刀釘死在床邊。

因為太痛，所以暈死過去了。

「萱萱！」萱萱的左右手都廢了，這次大件事！

兵法ching

你冇事就好喇
仲唔快啲繼續出文

「行──」女鬼在我身後一路催我走。門居然自動開了，我們離開201室後，從common room走往3樓，然後前往到男更衣室。

過程中我最擔心的是遇上藍頭人，然而一路上別說是他的身影，就連聲音也聽不到。不管我怎樣努力的聽，也沒有聽到他的聲音。我心裡突然有一個想法：總覺得……這兩隻鬼怪不會同時出現。

「入去！」女鬼在背後一踢，我整個人滾進了男更衣室裡。

「啊哈哈──」她似乎很快樂：「除左你副眼鏡佢。」

脫下夜視鏡後，眼睛不適應環境，突然覺得眼前一片黑暗，變得更可怕。我一不小心跟莊靜妍對望了一眼，馬上低下頭來。

總覺得……那雙眼……有點說不出的感覺。

「除衫！」

「下？！」我以為自己聽錯，一時沒有反應。但下一刻我就後悔了，因為在女鬼的指示之下，並沒有我猶疑的餘地。

我捧著自己的右腳，在地上滾著──她只是輕輕踩在我的腳上，我已經痛得要死了。很難想像……萱萱她剛才承受了多大的痛楚，難怪會暈死過去。

還返琴晚既

我不敢再怠慢，忍受著痛楚在她面前脫光衣服。在黑暗之下，她什麼也看不到；在這種環境下，什麼尊嚴都是不重要的。我唯一擔心的是：腰袋裡的保命工具！

「啊哈哈哈哈────────」她笑得樂開懷了，把我踢進其中一間浴室，然後拿出自己的手機瘋狂拍照。

下？我不敢出聲，但內心充滿疑問。

她……她這樣做有什麼目的？

到底，現在是在幹什麼？

不會……不會沒有原因的。我一邊配合女鬼，一邊思考：聽完萱萱的話後，我更加確信，密室的設計不會沒有原因的，包括女鬼的「設計」和她們的行動。正如「吞一千根針」巴打所說的，女鬼剛才所做的一切行為，都似是「校園欺凌」。

對了，萱萱說過，女鬼生前被人欺負過，所以現在同樣欺負我們。換言之，真正的提示，就在女鬼的行為上……

11點前估到今晚即興加更

要做老鬼欺凌返女鬼

影裸照

大大聲屌返佢
屌到佢懷疑人生

再係whatsapp瘋傳

錯

我隨時留意住大家
有人中就加更

Send比其他玩家 或者放上連登/ig

要令藍頭憤怒而去殺影相嗰個人
主角而家要搵到影相嗰個人？

定係要拎藍頭部電話入面有女死者嘅裸照出嚟

你同我跪係到！

或者係關於嗰個人嘅嘢 定係條屍

佢俾人影裸照 威脅佢唔聽話就send俾藍頭人 但藍頭人其實有份影 但間房太黑佢唔知 後尾俾佢發現左藍頭人知 佢覺得被背叛 嬲到癲左！ 藍頭人覺得對佢唔住

不會……不會沒有原因的。我一邊配合女鬼，一邊思考：聽完萱萱的話後，我更加確信，密室的設計不會沒有原因的，包括女鬼的「設計」和她們的行動。正如「吞一千根針」巴打所說的，女鬼剛才所做的一切行為，都似是「校園欺凌」。

主角一直上緊連登追post,所以其實成件事係live發生緊

佢影男主 姐係佢想影藍頭人 佢想報仇 或者佢已經影左藍頭人 所以先會俾藍頭人殺

咁都比你發現咗 唔可以留你活口

無啦啦見到自己個名 有少少受寵若驚

呢幾篇無哂緊張感

為咗懶出文可以用埋d咩招數

太短啦
好似睇咗兩句就無咁
無曬一開始嘅緊張感

又估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為女鬼嘅行為係silly 癡線，根本就唔對路
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

依家先知？

係咪中咗！我十一點前答嘅

又冇文

銀仔成日走數

都唔中

我次次都估陳國邦，比我中一次吖

藍頭人比綠帽女鬼
第三者係freshmen

ok

好出文啦喎

提示：
瘋狂拍照／被欺凌／男更衣室／恩愛

N號房

無賴到，無人佔中係咪以後唔出文？

隻女鬼原先同藍頭人好恩愛 同藍頭人扑嘢嗰陣俾佢影裸照 然後俾班老鬼攞啲裸照威脅 日日帶去男更衣室強奸當肉便器

瘋狂拍照／被欺凌／男更衣室／恩愛。

我應該明易的事……小心出面有人……

有些事情，萱萱並沒有告訴我，不是她不說，而是恥於開口。一個令女生不方便開口的事情，一件男人應該明白的事件。

拍照。

我趁著女鬼沒有注意的時候，跑到另一格浴室。見到我的行動，她想阻止我，但是已經來不及了。

停下來。

女鬼在浴室外停了下來。果然是這裡！

從剛才開始我已經覺得奇怪，從我的手不小心踫到精液開始，我就一直很在意。因為我這一生人，從來沒有踫過自己以外其他男人的精液。更重要的是，我已經確信密室的設計，全部都是有意思的。換言之，在這裡的精液，也是其中一種線索。

女鬼的反應，已經說明了一切。萱萱沒有告訴我的情節，男人一定會明白的情節，不停拍照的人，我已經掌握了整件事情。

──莊靜妍，曾經在這廁格內，發生過一些不可言喻的慘事！更悲哀的是，有人拿著手機在外面等她。

「哼──」女鬼冷笑了一聲。她並沒有害怕，反而進一步威逼我：「你留係到好安全……但係其他人就唔一定喇。」

她指的是萱萱。女鬼之所以會跟我來到男更衣室，只是她的「設定」，但是現在她已經不能在我身上獲得「樂趣」，那麼她的目標就會更換。

又或者……她的設定只是對付我一個人，她這麼說是為了引我出去。

然而以萱萱的傷勢，不要說是反擊了，就連逃也未必逃得掉。況且，要是女鬼死守在這裡，我也絕對逃不掉。從一開始，密室的設計就是不讓人逃避，而是要正面找出鬼的弱點，然後反擊！

突發有文
各位哥哥估得7788了

繼續

繼續繼續

文啊

依度反而估唔到落去
係咪要同女鬼鬥快send祼照出去

女鬼轉身離開，準備打開更衣室門。此時，馬上衝了出去，準備從後襲她。

「嗯──」女鬼放手，一個轉身，勒住我的頸。

「嗯──哈哈哈！！！！」從一開始，她的目標就是引我出來！

她想殺了我，絕對是！

我喘不過氣來，雙手緊緊握著她的右手。

「啊！！！！！！」女鬼痛得馬上縮手，把我摔在地上。我沒有錯過這個機會，馬上衝上去。

退後。

她……第一次退後！

我狠狠一拳打在她的臉上。

「啊──！」她痛苦得不停慘叫，儘管我的力道並不大。她在叫，歇斯底裡地叫，從心裡發出的恐懼。

果然如此！

在我襲擊她之前，雙手先沾滿地上的精液，這些精液就是女鬼的弱點。踫到她的身體，並不是讓她的「肉體」感到痛苦，而是她的「精神」。因為這些精液，就是她「自殺」的主要原因。

我在看到精液的那一刻明白了：她並不是被殺，而是自殺！

眼前這個女鬼不停慘叫……在那一刻……我做了一個決定。

一個……連我自己也沒想過的決定。

係咪要用部手機追住佢黎影
之後喝返佢

用自己嘅精液溝返隻女鬼

原來啲精真係咁用

屌女鬼

屌鬼

無聲──

我掐住她的脖子。拇指向上推，不停加強力道，加強力道，加強力道……

用盡我……我所有的……餘力的……最後力氣。

殺．死．她！

「下！」

「下！」

「下！？」

沒有臉部，也沒有表情。她雙腳不停在我胯下亂動，亂動，然而卻沒有用。她在叫，然而我卻聽不見，聽不見任何聲音，我腦裡只有一個念頭。

腳的力度愈來愈弱……

「唔好呀！！」嗚嗚的喊聲在我腦海中傳出：「求下你唔好……」

再一次，又是這把聲音……

「踫！踫！」兩下，我的頭出現劇痛，馬上縮手，痛得在地上滾動。這不是來自外在的痛，而是從腦部中痛出來。

有什麼……有什麼東西，住在我的腦部中。我確信了，這……肯定不是幻覺。

我覺得係同佢講經 話其實錯個個唔係佢之類

仲以為主角即刻除褲顔射佢

+1

我仲期待緊

即係隻女鬼生前俾人一路顏射一路影裸照？

銀仔打算顏射隻女鬼

咪咁痴線啦

仲以為今次句暗號係 含喇八婆

想問下大概仲有幾多篇到結局？

玩到主角夠100粒星先，銀仔最起馬都仲有5千篇，黎緊一日10篇

呢場遊戲應該係想要男主救贖莊靜妍

我覺得可能有其他方法🤔，或者有d關可以勁多星

暫定第一季都係寫到第4個密室，之後睇大家反應而定

差唔多

李屍朝鮮都一季6集啦整多兩個啦

我知！女鬼係用精液自殺！一撚定呀比李斯（陳國邦）更加合理

啲關有唔同星星數目，MVP又double, 買野又扣返
如果銀仔想早啲埋尾既有一關幾十粒星/主角玩玩下死撚左都唔定

lm等ching做實驗用精液自殺

結局係主角死左

LIVE左，看完第一時間想現在男主角赤條條，任劍揮甘走來走去，返去搵萱萱都係嚇死佢姐，個把聲叫佢唔好，係米就係叫佢有乜事著返衫先啦！

HAHA...... (錯重點...)

比精液浸死

冇文？？

抽泣聲……仍然存在。過了一陣子，整個聲音被「切斷」了，疼痛的感覺也慢慢消失。

女鬼雙手掩住自己的頸，痛苦地在地上滾來滾去。

「救……救命──」

救命？女鬼叫救命？這真是一件荒謬的事，她肯定是在騙我，除非……這是通關的任務之一。

的確，她的聲音變了，變得溫柔。她在這短短幾個月內，從一個純潔學生妹變成「大學生」，或者……這正意味著她的內心還未改變，她只是被環境所逼。

我腦袋冷靜下來，嘗試找出最安全的做法。

我先把手洗乾淨，然後把女鬼拖到浴室去，雙手踩在精液上，以廢了她雙腿。然後用清水將女鬼頸上精液抹去。

「呼──呼──」她突然哭了，不停說：「我……我唔想嫁。」

「我真係唔想嫁……嗚嗚……」

滴……滴……水從她的頭髮上滴下來，我看著她時，並不帶任何情感。無論她說什麼，我也不會相信。我需要的，只是通關的提示。

然後……她可以去死了。

我拾起自己的腰袋，然後把掉出來的東西一件件放回去。

「我……我，只係想做一個普通既大學生……」女鬼自言自語：「我以為努力讀上大學，就會好自由，可以做自己鍾意做既野，讀自己鍾意讀既科……」

女鬼頓了一下，又再抽泣起來：「但係我第一日黎ocamp，就徹底崩潰──大學生活根本唔係好似我諗咁。」

我沒有興趣聽她的生路歷程，然而女鬼像是set了程式一樣，在這個情節之下，一定要將所有事情說出來。於是我繼續拾掉在地上的物品。

「點解……點解大學比中學更加難過。我唔明……點解要好似軍訓咁……dembeat每一個動作……每一個角度都要岩岩好，做哂要比人鬧。」

我把衣服都穿好了，繼續聽她說下去：「憑咩？」

「下？佢地憑咩？憑佢早過我幾年入學？點解要咁做？」我一邊注意她的行動，一邊迅速地把衣服穿上，擔心在視線離開她的一瞬間，會出了什麼意外。

「你既屍體係邊？」我嘗試問女鬼，但她繼續自言自語，沒有回答。這也是正常的，密室的設計不可能這麼簡單從女鬼的口中直接問出提示，我也是抱著試一試的心態。

我想了想，從腰袋中取出紙巾，將裡面的紙全部取出，然後從地上把精液掃進膠袋中。

「你做咩？」

「以防你會再次攻擊我。」從剛才腦中出現的聲音推測，我直覺覺得自己是不能殺死這女鬼的。但我也不可能讓雙手一直充滿其他男人的精液。餘下的液體，我把它們再次堆在女鬼的鞋上。

滴滴……

她的衣服仍然不停滴水。

為免電話再次響起，我奪走了女鬼的電話：「密碼係咩？」

「8454。」她爽快地說出來。我把電話的內容快速看一遍，並沒有什麼發現。只是奇怪的是：在藍頭人的電話中，莊靜妍是沒有樣子的，但是她自己的電話，卻出現了樣子──清純的外貌。

只是有一種違和感，我卻說不出來。

到底……手機相入面既莊靜妍……有d咩唔同呢？

雙手點踩喺精上面？

倒立

莊靜妍同萱萱好似樣？

腳

係咪眼鏡妹個樣

應該唔係參加者

唔係參賽者

雙胞胎？

部手機唔係佢嘅 張相都唔係佢
可能部手機係一個係ocamp好受歡迎嘅fm嘅 d joba好錫佢 所以莊靜妍想成為佢/ 有佢嘅樣
先拎佢相扮自己

藍頭人部手機冇佢個樣，係咪代表藍頭人從來冇真正重視過佢，只當佢係可以被隨便代替既人?

張相個身係莊靜妍，但個樣係p上去嘅

深夜失眠唔敢諗呢個故
又好想打文
想開個愛情故

諗緊點樣估到係陳國邦

痴線佬

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為女鬼好清純，好sleek
Sleek發音就係斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

打埋先啦最多陪你唔瞓 咁就唔洗驚

女鬼手機d相係無戴眼鏡

女鬼手機可以清楚見到佢同藍頭人兩個人樣既合照？

想問下隻女鬼無樣，咁一開始隻瞳孔到底係邊個架？

藍頭同女鬼間既第三者

鑑於有讀者估中今日提早出文

離開了三樓的男更衣室後，我馬上沿著走火梯B回到二樓的201室。我刻意避開common room，擔心會遇上藍頭人。

「嗯──」我在走火梯B彷彿聽到微弱的聲音，不敢確認那是什麼，馬上加緊步伐。回到201室，我卻發現……

萱萱不見了！

我心裡一寒，難道……

藍頭人來過？要是這樣的話，以萱萱的狀態，她是不可能敵得過藍頭人的。恐怕萱萱她已經……

不！難道剛才在走火梯聽到的聲音就是萱萱？

我又再一次折回走火梯B。關上門後，這裡幾乎是封閉的，所以多微弱的聲音，又變得明顯。

聲音是從外面從上來的，我放慢腳步……一步……兩步……抽泣聲愈來愈明顯，但是在下一刻卻消失不見。

這是鬼的陷阱？

還是萱萱發現了我的聲音，以為我是鬼，所以馬上屏氣？

「我……」為免互相傷害，我決定首先開口。然而此時我的手上已經沒有小刀了。

「我係呢到呀──」下面的人沒有開口，沉默了好一會兒。我又再度開口：「係咪仲有人係到呀？我……我係人。」我已經顧不到自己在說什麼了。

一陣嘈雜的聲音響起，突然……一個女生的身影出現在我眼前：

係邊個吖

盲生

下冇喇？

唔通係肥婆

次次都係你

係咪得我一個每次都睇咗 萱萱 做 宣萱

仆街 多得你講一講
以後都記得宣萱

仆街 萱萱就係第三者

點解上面有聲，但係下面嘅人沒有開口，姐係上面定下面有人？

但參加者會係關事架咩

定係個通關目標係引到藍頭同女鬼一齊去201房外
等第三隻鬼（睇cam眼 main boss）出黎

覺得條梯a幾關鍵

Stephy！

「下？」我先是一陣愕然，問：「你……你未死？」

我突然發覺自己的問法有些不禮貌，但Stephy並沒有怪我，反而馬上跑上來緊緊抱住我：「我……你……你冇事。我……我……」她什麼話沒有說，不停地哭，不停地哭。

「你冷靜d……」她的哭聲愈來愈大，我生怕會被男頭人聽見。

「你到底去左邊到？」

「may……呀may佢……」她應該是跟眼鏡妹一起的，後來眼鏡妹被藍頭人捉了，她就一直躲在這裡。

「我地係天台遇到佢，之後比佢捉左。唔知點解……佢冇捉我。」她開始回憶，害怕的情緒也愈來愈強：「我就跑……跑到地下，咩都冇理。但係呀may佢……」

後來的事我大概已經知道了。Stephy沒死，對萱萱而言或者是最大的安慰。

「到底……」我突然想起萱萱的話：Stephy當時有參與試膽大會，她應該知道什麼萱萱不知道的事。

「到底莊靜妍發生過咩事？」我問。

Stephy很擔心：「其實我都唔知……我都係聽人講，覺得呢到好真實。」

「唔洗驚……」我知道密室的設計是真實的，而設計者的藍本很可能就是源於那個傳說。因此，她們所知道的故事不論真假，都會反映在密室當中。

「死者……佢識左組爸……之後……之後聽講佢開始學壞。」Stephy馬上改口：「呀！唔係學壞……而係聽組爸話。」她擔心女鬼會聽到她們的對話。

「然後……然後有一次，組爸約左佢去男更衣室到……做……做愛……」Stephy開始說到重點了：「死者一開始係唔想嫁，但係佢又唔敢拒絕，因為佢得組爸一個人，其他人因為佢係ocamp唔肯玩game，所以唔同佢玩。」

「最後？」

「最後佢真係去左更衣室。」

「有人係出面？」我想起了女鬼拍照的事。Stephy很驚訝我知道這一點，點點頭繼續說：「好多男仔知道呢件事，約埋一齊去偷影佢地……呢件事搞到全校都知……最後……最後佢就死左，聽講係自殺。」

我深深吸了一口氣，終於明白這件事的始末了。跟我手上的資料是一致的，換言之，這個密室正按著這個故事來設計。換言之，設計者會把莊靜妍按「自殺」處理。要是這樣的話，莊靜妍的屍體藏在哪裡就是我們最大的方向。目前為止，我們只找到其中一隻手。

我想起藍頭人房中那打不開的抽屜，那裡應該有什麼提示。看來我們必須跟他正面交鋒了。既然牽制到女鬼，那就可以專心對付藍頭人。

我估中左

提示用咗未？

次次都好少可摸耳多啲啊銀

比女鬼比主角部電話藍頭咪可以控制到
女鬼應該唔係莊靜妍
8454可能有用 或者牽涉兩pair人

多幾篇得唔得

Gchi

我睇番一開始個密室嘅目標係揾番莊靜妍，但主角已經同隻女鬼有過互動，咁唔係已經算揾番啦咩？

定係隻女鬼係類似靈魂嘅野，通關目標係揾番佢條屍？

唔係話要搵真正凶手咩

唔係要搵返條屍咩？

今晚有文

愚人節都好似上次咁作個搞笑被番外篇結局頂住癮先

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為銀仔好懶唔出文，係Lazy
Lazy發音就係李斯
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

dllm笑撚死

每日都好期待你

就快乾塘

牽制？

我突然想起：藍頭人與女鬼幾乎是沒有同時出現。在藍頭人的衣櫃那一次也是，當女鬼追上我們的時候，藍頭人卻沒有追上來。我一直想不通這一點，然而這刻我大概猜到了：女鬼是藍頭人的克星。

要是這樣的話，我把女鬼鎖在更衣室中，是不是一個錯誤？

「我要搵藍頭人。」Stephy先是一驚，然後馬上問：「咁……咁我呢？」

「你繼續留係到會安全d。」

Stephy搖搖頭，說：「呢到好恐怖，我要……跟……跟住你。」

她不知道女鬼的事。我向她解釋：「聽我講，女鬼已經比我牽制住唔會出現，如果我去對付藍頭人，咁就冇其他鬼會黎搵你，所以你會更加安全。」

Stephy完全理解錯我的意思，忽然說：「你……你擊敗左女鬼？咁……咁我更加要跟住你。」

我沒有再阻止她，或者……用有用得著她的地方……在某方面上。

「我地要諗下佢有咩弱點，然後制定一個方法黎擊敗佢。」在沒有小刀的情況下，我們更加要小心。

我回憶起第一關對付守衛的事，如果是黑超男的話，他會怎樣做？

「我地可以帶佢上天台。」

「下？」

Stephy說：「佢唔敢去天台。」

「點解？」我不明白她的意思。

「我都唔知……但係佢追我同呀may既時候，我地跑到天台，佢就冇再追上黎。」Stephy低下頭，小聲地說：「我地等左好耐好耐……佢地冇出現，所以我地以為佢已經走左……但係……原來佢一直都係到。」

我明白Stephy的意思了。藍頭人沒有追上天台，而是在門後等候她們的行動確實很古怪，或者他的「設計」就是不能上天台。的確，這很可能就是藍頭人的弱點。

咁一定係藍頭人做人組仔果陣係天台比人欺凌過所以唔敢再上天台

呢2日冇哂人睇
聽日加速寫大結局

女鬼條屍係天台！ 所以藍頭人唔敢上去 驚見到佢條屍

女鬼係宿舍入面受霸凌自殺比霸凌者發現 跟住唔想引起學校騷動就分左佢條屍 扔落天台水箱 因為密室設定關係所以一定要有其他身體部份做線索所以就有部份係宿舍？依稀記得佢出場個時話好凍？純粹亂估

日日等更新

點會冇
出快啲就有

如果女鬼比主角牽制住 藍頭肯定解鎖上到天台啦

點解你咁醒，自然醒

每日一篇

又要等聽日

等緊完曬先開始睇

大結局
100 粒星星拿

寫快啲啦 日日追

好想要文

唔係想潑冷水
上篇話聽日大結局
結果係大後日大結局
利申 日日追

唔係話手機啲相係另有其人咩會唔會天台就係淨返嗰隻鬼

日日追

你上一篇隻實Q都係依招

秒秒追

點會冇 快啲出多啲文加速啦

不知幾多人等文，出文啦樓主

好似凌晨5點鐘開始睇 睇左30頁
依家6點半好眼訓 唔睇住

但當初喺新手房既啡色眼到底係邊隻鬼？
諗住唔係藍頭同女鬼，會有第三隻出黎
另外既然都搵到女鬼弱點，點解唔帶佢喺身邊？咁藍頭人先唔會出黎，入藍頭房開密碼會安全d

等睇大結局
點解覺得stephy咁樣出現
會頂左萱萱個女主位

諗住1／4寫男主角死左就end
但原來琴日先係1／4

ching咁癲，夜晚都敢睇

因為女鬼係計時炸彈

成日都話女鬼滴水 應該條屍真係係天台水箱

有追開架
唔好咁快完住

愚人節快樂

藍可兒？！

Stephy定萱萱大波啲？

幾時有文

stephy

下個post會比大家選女主角

幾時有文啊
等咗成日啦
凌晨唔敢睇啊

無文
捉你入廁格

文去左邊